阿里巴巴港股首日上市收漲6.6%

大家點睇？

邊條撚樣高價收購。

討論